木鹿大王

南蠻八納洞主，深通法術，出則騎象，能呼風喚雨，常有虎豹豺狼、毒蛇惡蠍跟隨。手下有三萬神兵，甚是英勇。自己騎巨象出征，擊退了蜀漢軍。但是被諸葛亮用裝有燃燒之物的巨獸噴火嚇跑巨象，落象踐踏而亡。

木

木鹿大王究竟想點

蟻多嬲死木鹿大王隻象🐘

唔重要